自己一個人食完一隻大芒果之後喉嚨痛

有冇人都會咁
有啲咩消除熱氣嘅方法

吞精下火

那有米青

含啦